被狗埋到身或者想打波既可以睇下

立咩法都好，其實執法最終都係靠黑警。就呢個為核心我想討論下。

特別係前線勇武，成個運動所有對抗場面勇武們有好大進步。讚！

廢話唔講了，入主題，相信大家都已經唔驚狗狗離遠鳩射，驚既係比佢拘捕。 但拘捕前題係埋身戰！ 我地成個運動一埋到身都係用打擊技
！ 狗狗着哂防具打唔入架，咁點算？！

第一時間，影響佢視野，姐係抓頭盔。然後！重中之重，關節位！！！！打佢唔入，扭鳩斷佢啲手腳，就算扭唔斷，扭傷都好，對方馬上減小一個戰力。如果，我地全部人都咁做，包保佢唔敢話衝就衝。

9up你就叻 叫前線d學生扭d操過既狗 點扭

自己落場做，有用自然有人跟